Too Long, please READ!!! 完美反駁POPO的所有藉口及詭辯！！

節錄
source:
公務員secrets

首先，先唔講藍黃定黑白先，樓上位師兄睇既野既格局已經比你大好多
你要明白香港一個彈丸之地，點解可以係中央一直吹捧上海同深圳既同時
一直都係國際金融中心，係因為香港人人平等既法治同埋資訊流通既言論自由
仲有同世界接軌既體制，呢d都係香港既基石，就好似樓上既師兄提你地唔好自貶身價一樣
你地毫無原則咁違反警察通例，但同時又覺得唔洗獨立調查
選擇性執法既同時，又覺得自己只係維持社會秩序，覺得自己合情合理
呢d唔單止香港人睇在眼內，世界都睇在眼內
唔好覺得政府同法律比權力你，甚至唔調察你地既紀律，自己就一定有正當性
北韓同納粹都好支持佢地既軍事力量架，咁你係咪想自己變成殺人唔眨眼既軍人?
諗一諗如果你地內部咁仇恨市民，甚至將市民去人化咁稱呼既時候，
你地同納粹德國，同天安門既27軍仲差幾遠
再諗一諗如果其他國家覺得香港既體制同大陸冇分別既時候
香港就會變成大陸既一個城市，咁你地呢班滿手鮮血既人 (我諗到時你都唔想係度住啦)
究竟會變呢個極權政府當係英雄呢，定係condom呢

你提到"對家玩緊一樣嘢，就係愈犯得多愈多人被拉愈易博特赦"
不如調返轉諗一諗，我覺得似係你地覺得愈多伙記違規得多，就博個政府愈唔會清算
因為如果站係示威者立埸，我諗冇一會相信而家個政府會特赦自己啦
何況未特赦之前已經要比你地既伙記拉去打到骨折或者凌辱

你又提到"721你係唔係守NTN元朗，唔係你無資格講，當日幾多當區同事幾傷心，一早想衝出去，你又知唔知"
我想問下傷心係咪代表你都知自己理虧?一早想衝出去???但係事實上都係冇出去禍
其實我真係唔知你果刻實質既心情係點，但係大家市民有眼見既就係
你地對住示威者就孔武有力，打到個個頭破血流，用盡所有手段
就算係普通街坊行過都有唔少比你地禁低、拘捕、辱罵
呢d都係好實質既野，但係係面對班黑社會既時候你就話"我一早想衝啦"
咁結果呢?你冇衝，你好傷心?咁你不如同果d比你地打到爆曬血既人講你好傷心
睇下佢地信唔信，唔好輸打嬴要啦

仲有呢句"但點解會忍或者仲堅持落去，就係我地頂唔住，真係武警，解放軍落嚟就真攬炒。"
不如你得閒留意下身邊既伙記，睇下有冇d真係好大陸格既，唔識講廣東話既，
其實武警可能一直係你身邊，係你自己呃自己，甚至其實美國既新聞都有講佢地知道有武警落左黎，
如果佢地一早拎呢個黎做文章，一早就攬炒左，唔好講到自己咁偉大，其實係你無知姐

"警察有百般嘅不是，但從來無主動攻擊過一場和平集會"
你呢句我唔敢肯定係唔係事實，因為我冇mon實所有既直播平台
但係我可以肯定既係你完全係淡化緊"百般嘅不是"呢樣野
我可以提下你，你地既伙記係係唔同既媒體下影到，
無委任證、爆頭、插眼、濫打、濫射、爆粗、凌辱、非禮、插贓、私刑、將示威者去人化、暴力對待醫護、記者、路人、外國人，
甚至假扮示威者，當中仲有好多人比人影到疑似煽動同埋做出破壞、拋磚、汽油彈既行為
當然入面可能都有真係示威者去做既，但係你地警隊係市民眼中，仲有公信力可言咩?
做左咁多既野，可能好多我都仲未列出黎，你仲可以將自己行為淡化為"警察有百般嘅不是"，
可想言之點解警民既關係咁差，再者，如果你真係怨市民唔去做一個和平集會
咁你不如反過黎問下一個對市民和平集會冇回應既政府，然後將市民既怨憤推曬比你地警隊既政權
仲值唔值得你地為佢去傷害一般市民，定係問一問自己，你其實係樂在其中?

"企係前線果批依家係想攞你命，班同事有咁嘅反彈係正常。"
對於呢句更加奇怪，想請問下示威者究竟有咩武力可以攞你命?
除左你地保住既黑社會同藍絲，我好似未見過一個示威者個武力係勁個一個揸刀既黑社會
結果係黑社會你地唔拉，然後走黎話示威者好暴力???
究竟係示威者想攞你命，但係你地要覺得佢地想攞你命，唔係就合理化唔到自己去打人呀?
示威者既磚同遮同埋天文筆，究竟有邊樣勁過你既警棍同埋盾，
仲要你地有大量過期摧淚彈、布袋彈、海綿彈、胡椒槍，仲有水炮車同埋實彈
以上既槍械基本上都有爆頭同連射既情況，水炮車仲要可以射得爆人隻眼，
究竟邊個想要邊個既命?

"不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務"
諗一諗，呢句誓言你地又放左去邊，
定係而家淨係變成"毫不懷疑地服從上級長官的一切(合法)命令"

最後講一句，當(censored)唔要你地既時侯，你地只係condom
佢地唔會需要半人半鬼既走狗，係大陸大把武警惡犬比佢地用
你班英治時代既產物，一班政務司出黎道歉都夠膽表達不滿既雜差
等佢地利用完你就一腳踢你出門口啦，佢地唔會要班養唔熟既狗架
到時美國制裁、其他國家又制裁，你地係連移民都做唔到
最尾就同我地一樣係香港市等死啦

push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

借位

今日有兩場！！！

寫得咁好都冇人幫推！
有好多人真係唔識反駁啲扮可憐既狗架！！